【震驚足壇】8月份，最佳11人名單

歡迎比較

林鄭派牌

林鄭打攻中勁過迪布尼

柒婆成日搬龍門應該去守龍難失球
派牌個位屬於中超五個是旦一個
曾國衛可以打後衛PK負責射PK
後備擺第12人中非佬貪佢跑得快領先打反擊
其他冇咩意見

中場發電機，派路2·0

勁過大空翼

Condom十一人